九零年的他/她

有冇九零年吹下水

不同年的他
人人都很多功課 未完全畢業嗎
平行大道中 學成玩耍 也有氣力成家
是半生標準主題嗎

90

90前定後